如果有人着淺藍衫打爛地鐵商場點算

會唔會有人揸住中國國旗周圍打爛啲玻璃㗎？會失民心架千祈唔好有人咁做呀

推

聽日見！

佢哋無理由會打
所以會賴咗我哋

誠哥俾人點名，康城無啦無啦